係前女屋企樓下坐緊

聽朝仲要返工 而家仲坐緊 分咗手差唔多一個月 真係唔捨得 諗住坐到聽朝直落返工 有冇意見？

你鐘意啦

又係呢句

佢知唔知

返屋企訓啦

佢知 有對望過一下 之後我去咗廁所放水 返到黎佢就岩岩好同個frd吹完水 返咗屋企

返屋企啦 , 你個ex 幫條新仔含緊啊

支持，繼續坐

但我唔想冇咗個希望 我大膽講句 係佢比動力我 冇佢我真係呢世同第二個拍拖都拍得唔安落

返屋企啦，遲d你就覺得自己on9

好恐怖。

支持你 加油

幾大

我怕條女覺得你恐怖情人

點解咁講

小弟就黎21

好撚認同

傻系 你唔死都冇用

翻屋企啦無用㗎
Btw我都直落翻工，未撚訓過

佢有話過我唔正常 但我咁做都係想挽回 除咗呢個方法都冇其他可以做

佢知唔知你係佢樓下？
成件事都幾令人不安

99%你女朋友會覺得你好煩 反效果
利申 過來人

加油加油

叫佢落樓

橫掂冇野做又唔願走， 不如試下 同佢個食蕉傾下計， 一個等放工你又等返工， 互相談天說地捱過一個夜晚幾好

但呢個方法無撚用㗎，分手就係分手
比翻尊嚴自己啦

佢知

啱啱分咗手，個腦運作唔到中

啱啊 佢成日都話我好煩 但真係唔知做啲咩先可以挽回返佢 求指教

因咩事分手？

唔中意就係唔中意㗎啦

口罩夠嗎？

我都試過係完全無撚用仲有反效果

翻去訓教啦 我21歲果年 依個鐘數 都喺前女屋企樓下等緊
依家咪又有新女

On9行為

呢d on9野我都做過
結果係直接比人block 咗
明嘅，唔做過唔心息
因住凍親呀巴打

呢次分手係因為我夜晚出街冇同佢講 再之前都嘈過好多次 但次次唔係話我周圍偷食就係政治問題

21 難怪咁on9

坐啦 過多幾年望返轉頭 覺得自己on9 坐多秒都嫌多架啦

比佢冷靜下好嘛，咁chur只會適得其反

明點解你咁做
但可以話你知無用，以為你都會覺得自己on9
不過如果覺得舒服啲，就照做

唔使坐la，我都坐過，冇用㗎

政治問題？ 佢藍？

其實女人係好憎分左手
仲係佢屋企樓下等
只會覺得你好煩or好恐怖

你甘心條女拖第二條仔咩

大家都係黃同一陣線 但諗法唔同

佢坐係安慰自己叫做有做下嘢 有挽留過自己心入面好過姐 扮咩 我都係過來人 不過做呢d on9嘢係15歲囉

坐啦 你個心會安慰d

好撚恐怖我ex之前都係咁
搞到我勁有陰影 屌
平時晚上肚餓會落樓買啲宵夜食下
至從知佢咁做之後晚上餓到仆街都唔會落樓
晚上訓訓下又會無啦啦打嚟
明明都講得清清楚楚 點解仲要煩住曬
本來都算和平分手 依家好撚憎佢

冰封三尺非一日之寒
假如你樓下坐下就係返埋一齊
你而家就入左佢屋啦

好多局內人因為太鍾意對方 唔肯放手
一味死纏難打 肯定對方更確定分手做得岩
每一對情侶分手都有原因
假如係第3者 你就閒返啖氣返屋企訓
佢見到你只會更厭倦你
假如係相處問題 更加要唔好見 冷靜下
比你同佢各自諗下 到底兩個人之間發生過
咩問題
人就係犯賤 愈得唔到愈想要
愈見唔到愈掛住 以退為進

唔好諗住傷害自己意圖令佢在意
99% 係who's fucking care

啱呀，不過放心，佢人生中只會坐一次，是一件好事

我都唔期望佢會落黎 但有做過唔好比自己後悔

早D返去瞓,後悔係冇用，你唯一做plan挽回計劃，而唔係戇鳩鳩喺度坐。

過來人

放過佢啦 就算比得返你地一齊 佢同你都一定唔會開心

好on9

老實說話 俾你係返埋一齊 過兩年grad 出嚟做嘢咪又係分手 疊埋心水玩埋佢啦

我同咗前女講 我係佢樓下坐純粹想比自己一個安慰
希望冇嚇親佢

幾個月後睇返呢個po會覺得好無謂
返屋企啦巴打 好好享受下單身既自由
雖然你依家唔會聽得入耳

請問佢坐咗幾多晚？ 牙絲

帶住個口罩坐成晚

我以前一分手都會咁諗
利申：最近比人飛咗

做人有錢咪有動力現實d啦

師兄講真死纏爛打真係唔係咁好 一嚟其實女仔唔係咁鍾意 二嚟你遲啲會後悔點解今日咁戇鳩 如果你真係咁鍾意佢可以返屋企一直等姐 唔使一定好似而家咁 講真瀟灑啲反而仲有機會

痴線好恐怖
係我一定會報狗拉你

印尼口罩 帶多陣都覺得臭

何必作賤自己

你再唔走就真係會後悔
最好唔好再講咁多呢d野 會更後悔
呢d野無得夾硬黎 你不如比佢靜下好過

Agger

去m記食個早餐 早d返去瞓

冇用㗎
返去訓啦

利申 以前坐到天光

加油慢慢坐
反正連登仔叫你走都唔會聽㗎啦
你自己心入面有答案

而家邊個報狗啲狗就拉邊個 小心使用三條狗

你個名

個ex試過係我翻工個間鋪門口隔住塊玻璃望我 我淨係覺得好心寒

你都係走啦巴打 好撚恐怖啊咁

bloced

坐係度好被動，不如約佢傾？

我意思係你恐怖到我打破左對狗既歧視
本身可能你同條女係和平分手
而家咁我肯定佢好憎你

越追人哋越會避開你

走吧啦
過來人表示勉強無幸福

過多一段日子你就會覺得自己係樓下等錦做好on 9

上去啦，如果你係想走就唔會坐係度啦，唔會畀自己再後悔，後悔係一件令人最痛苦既事

你真係想挽回嘅話唔係到作賤自己 而係死番屋企諗下點樣增值自己 你pat咁嘅爛泥 我係女都唔想要你啦 一啲尊嚴都無
利申：坐過 宜家睇番都覺得自己戇鳩

好on9
呢啲只係自我滿足行為黎
有冇諗過對個女仔甚至附近居民造成驚嚇同困擾??

咪話我唔教精你 而家踢緊歐聯 正好可以一路睇一路等條女

不如我陪你坐？

你岩 我都係走算 諗諗下呢個行為都幾自私

可以 美孚等

攞時間學下樂器啦
肯定溝死女

好想知佢有冇對住你笑

有冇諗過個女仔每日返屋企都膽驚受怕見到你

你唔block 佢佢只要單身就會覺得自己有機

比自己傻下可能係好過啲嘅，加油啦咁辛苦都唔係件好事最後發展成點無人知 但起碼唔好比自己後悔

1晚已經好有陰影
之後每晚瘋狂打黎 block左佢電話
另外一日用公司電話打
好撚憎佢 本來真係和平分手
依家對佢印象只有嘔心2字

我係女我又唔覺得唔好喎
不過你要清楚女仔係仲愛你定已經唔愛
唔愛既話真係會好反感
平時邊個食住邊個？

真………

返屋企啦，感動自己托柒咩
除左唔好感動自己咁去抗爭，仲要唔好感動自己咁去溝女
返屋企好好做人，佢自然返黎㗎喇

G持 坐三日三夜唔食唔飲 佢會回心轉意

有時可能係大家都衰硬頸落唔到台就分手

女仔講分手一般都係唸左好耐先決定
糾纏冇意思 佢只會覺得你好煩 負面印象不斷上升
你試下focus 去其他地方 學新野 改變自己
如果你夠好 佢可能會返黎
利申 之前我都係糾纏個個 後尾我放低左 ex黎搵我 話後悔了

真心恐怖 令人反感

所謂"唔想令自己後悔"係justify唔到

人同人之間要有基本尊重 唔好纏住人地啦

利申 比人纏過 想𠴱個人永遠唔好喺我身邊出現同以後都唔好有任何交流

等來把撚咩

其實好creepy 成撚個You裏面個Joe Goldberg一9樣 散咗就散咗 接受現實啦 翻屋企打個飛機又係一條好漢 何必搞到自己成個loser咁款

好痴線 分極手都甩唔到你依啲恐怖情人

咁你覺得坐喺你條EX 屋企樓下

會有希望咩？

agree
樓主嘅行為極自私 只係單純嘅自我滿足
完全冇考慮過對方感受
美其名叫「挽留」
其實淨係想將自己願望強加
死纏爛打只會令對方困擾
講到自己幾愛佢 但冇尊重過對方
你想挽留 有冇諗過人哋想唔想

如果抗爭現場你都咁堅持就好了

下個更好呀

樓主以後唔好再咁做啦 其實俾人感覺真係好撚恐怖同煩 Ex同我講啲嘢同你完全一樣 話咩唔想因為未試過追番我而後悔 日日朝早係屋企樓下等我返學一直跟住我跟到學校門口 本身對佢冇乜感覺變到直頭好撚憎佢已經成一個月對方唔理你就應該要move on啦 呢個世界冇話邊個冇咗邊個唔得

如果佢對你已經知冇feel 咁做只會更加對你反感

巴打你千其唔好再有下次
如果對方唔愛你既話真係會覺得你呢個行為好恐怖好得人驚
之後都會留下有陰影 我自己都最驚拍拖遇到呢種人
Btw有個女仔朋友佢同ex散左之後 佢ex個個禮拜都寫信寄去佢屋企話自己呢個禮拜做左d咩
叫佢唔好再寄都keep住寄左超過1個月
呢種人真係好撚恐怖

真
根本樓主只係愛自己用「愛佢」呢個藉口呢d騷擾行為既擋箭牌
其實只係想滿足自己「有努力過 有挽留過 唔想後悔」
完全無諗對面感受 對面想唔想 仲要係到自我陶醉覺得咁做真係好痴情好愛
咁都叫愛 收皮啦 呢d係自私同愛自己炸
抵分手

唔甘心架 但衰啲講 佢唔再係你條女 佢嘅所有生活 都與你無關 依家唔係比你揀quit唔quit game
係人地直接踢你出server 觀戰都冇得觀果種 你依家好似係撞緊入一個有password嘅房到咁 係有機會撞得中 但機會係極撚微

好多凶案開頭都係咁

恐怖

坐黎做乜？

呢個世界咁多女，你驚乜。翻屋企打個飛機，整理一下自己思緒就冇事架啦。

真係好恐怖，唔知你之後會做啲咩

走啦 你無法感動一個唔愛你嘅人

因咩事分手先？

如果真係想俾佢睇到你有改變嘅，應該係努力裝備自己，令佢刮目相看，而唔係半夜三更仲係佢樓下9坐！
你先21歲

係有希望佢嚟咗搵你啦 算把啦

老實講 明你好想挽回好想見佢
但咁樣對一個女仔好大陰影
曾經比ex係樓下捕到我捉左我入樓梯唔比我走
又係咁成日去樓下等我
我驚到連班frd都要自薦送我出入

就算你話你唔會做d咩 但激動上黎冇人知咩事
翻屋企sip高枕頭諗清楚你地之間嘅問題仲好

最後同個食q格劍互屌屎窟開始一段新感情就會忘記到個ex啦

番屋企啦，女人走左就唔會番嚟架啦

得罪講句
你呢種男仔女仔係唔會留戀
倒不如你試下灑脫啲 佢話唔定會留意翻你

我都坐過 其實好撚on9
仲鍾意你既 唔會要你係樓下尻等
走吧啦 留返d面比自己

咪做啲咁白痴既野啦，過幾年你一定覺得自己戇鳩

我幾肯定佢覺得你好煩...

唔好咁cheap 喇，男人比啲自尊，你咁樣女只會更睇唔起你，唔好妄想咩真情打動.....喂，回頭是岸，訓喇。

咁夜仲含乜鬼

條女嫌你煩

你靚唔靚仔先

話氮煩=唔鐘意你呀，醒啦

以前又係有個ex咁樣
佢自己做錯事 加上大家真係唔夾
同佢講分手打算好黎好去 佢又係話我令佢進步乜乜柒柒

佢又話自殺又喺屋企附近等我
試過有一次收工見到佢坐喺我公司樓下門口等我
係咁追住我話無左我唔得
仲買雞蛋仔嗰啲話知我收工肚餓

又會無啦啦喺學校附近遊走
佢知道我翻學翻工schedule
一係等收工落堂一係喺啲巴士站扮偶遇
明明佢住大西北點會順路

佢覺得咁樣叫挽回
但講真好恐怖同埋好煩

條女唔會覺得感動，只會越來越覺煩，
之前我有個痴線前仔分咗手半年都一得閒就坐係我樓下，頻密程度係一星期2-3日
我每次都無理直行直過當睇唔到，我過咗幾個鐘望落樓重見佢坐係到，試過幾次佢坐足1日，我朝早起身一得閒就望下佢係唔係到，點知到凌晨都唔走，我初頭覺得有d感動，後來覺得痴線變態！我有一排出入屋企都要搵屋企人接或朋友送嚇撚死我！最尾佢有女先無再係我樓下坐！
所以我好明白個種感受
利申真人真事

食支煙先啦

見你應該重有得夠
首先過好自己生活先 當你做好似番個人 有改變
自然會有下一個欣賞你嘅人出現
就算到時再想挽回 都可以理性啲清醒啲咁做
大機會好多
加油啦

你宜家做嘅野令佢覺得更煩 ching都係返屋企啦

This is so annoying
So on9

利申 以前男朋友都有係樓下等 真心好煩膠

初頭係指幾多日？

小朋友，如果佢真係在乎你，就一早搵番你，佢唔搵你、唔理你只得一個原因，因為佢已經唔在乎你，信我啦，明天會更好，快啲返屋企，唔好嘥時間，時間係用喺值得嘅地方。

放手啦！ 過多一年半載你肯定後悔
你咁樣係俾對方好多壓力係困擾
對方更加唔會同返你一齊

利申 過來人

日頭含？

比佢食住

錯講 有啲似謝和弦樣

叫隻雞好過啦
係樓下等中肺炎？ 條女理閪你咩

有佢就可以同第二個拍拖

支持樓主

我琴晚先坐完

過來人
你想自我滿足的話，你幻想你坐喺佢樓下等左佢成晚已經可以，唔駛真係等打搞到人。
佢見到你死纏爛打嘅衰樣，冇乜男子氣概，又點會肯跟番你？
如果有緣嘅，隔幾年都會喺番埋一齊，但你而家的行為反而有反效果。

最後感動到既

大概只有你自己

On9仔

我肯樓上un梗你條女喇！

算吧啦

走啦屌你 好肉酸
第時諗返起都覺得好笑
世界上咁多選舉
以為佢先係唯一呀？

On9仔 20頭大把世界

對於唔在乎你既人
你靜坐係完全冇用

不過佢有權唔在乎你

On79 做返個男人啦

er謝和弦道友樣
嗱咁講啦 當條女好明顯對你唔耐煩嘅時候你再做乜都只係會推開佢更遠 所以真係想復合嘅不如過多排做返朋友先女人呢你越ai佢 佢越唔稀罕你

原來咁多巴打都做過
喂樓主諗下你自己嘅人生係咪仲要咁卑微
做到自己咁cheap會冇人鍾意㗎
諗下點增值自己先，走出comfort zone擴闊下圈子
忍下手唔好再搵佢住喇，咁樣佢至少唔會反感
過多一段日子你覺得仲鍾意佢先再追啦

如果樓主你以前真係對女朋友好好既，佢會記得你對佢既好。
依家佢同你分手係因為佢對你既負面印象好高先分到，所以你依家唔好打擾對方，唔係既話會令到自己既負面印象不斷居高不下。
你依家要做既係要自己從佢面前消失，呢段時間你要冷靜諗下你地之間既問題，睇下以往佢對你講過啲咩不滿而你係忽略左既，同埋要去令自己變得更好更成熟。
信我，當你識得咁諗識得咁做，喺一段時間後，你ex 會想起你，會對你好奇，從而會搵番你，當佢搵番你既時候就代表住佢對你既負面印象少左好多，到時再諗點樣重新挽回啦。

你呢d 人真係好撚自私
你只係在乎自己擁有個女仔，但唔去理會個女仔既感覺。
係人地屋企樓下等人真係好撚恐怖，
但仲要自我安慰話「做d 野唔好令自己後悔」
個腦淨係諗自己，唔怪得佢同你分手。

成隻狗咁係無可能追得返個女仔，
你俾d 空間佢，隔一排先同佢傾返計反而更大機會。

頭一日

人地感覺會係你喺佢屋企附近捕佢佢只會驚同不安甚至搵地方暫住，係唔會感動，睇少D戲。

坐閪

含撚啦 死毒撚 唔好睇咁多電視劇啦
分就分架啦 哄得番黎 下次咪又係走

做男人灑脫d 臭雞第日會主動搵番你

去叫雞算啦 om9

搞到我都有啲想幫樓主吹簫

咪撚纏住人啦
我ex成日我一講分手就係我屋企後樓梯等我出門扯住我唔比我走直到我講唔分為止 比佢拖左4年搵到新女又拍拍蘿柚走左去

仆街人地唔中意就放手啦

咁多on9仔

過來人 真係仲反感

遲啲會唔會變You入面個男主角

av情節

好撚恐怖...
仲要講到咁平淡
好心寒

因咩事分手啊巴打？

巴打你咁在乎佢，當初分手個陣有冇極力挽留佢？
對方個態度其實係點樣架？

當初係和平分手 過咗幾日發現冇咗佢好唔自然 對方每次都好鍾意少少事就嗌分手 我睇得出佢係唔想同我一齊 但次次我地會全力挽留 呢次對比之前嗰啲分手 呢次我感覺到係冇挽留之地

咁睇黎條仔真係好鍾意你 佢咁樣其實係想表示比你睇佢對你係真心 但你角度睇就覺得恐怖

無啦屌 但真係好撚恐怖

你唔屌鳩佢

如果佢可以令你感覺到 佢都冇心繼續落去
咁佢都真係做得好明顯下喎
如果係咁既話，自己再挽回佢，即使挽回到佢個人，好似都好難挽回佢既心 對你／對佢，其實都唔好 .....

佢知道你係佢屋企樓下坐之後，佢點樣回應你？

我覺得好心寒喎望到佢 點知佢會唔會突然對我做啲乜

佢嗰陣時幾歲 咁撚戇鳩都有

18歲 我個陣打咗電話比佢個朋友 佢個朋友叫我唔好行過去 話驚佢發癲

咁其實有好多方法表達，咁都唔洗成日係樓下成個跟蹤狂咁，佢有時重會眼定定望實你先恐怖

我都試過 會去個ex屋企樓下坐天光
ff佢會衝落嚟攬住我 同我講係返埋一齊
斷斷續續維持咗一年
結果有晚撞到佢拖住條新女係我面前行過

你條友都幾撚癲 我諗佢係嫌你廢 依家好似無野做咁 日日喺人地樓下捕住

On9 你咁驚個女仔出門口都驚仲麻煩

呢種女而家唔對佢絕d , 遲d 用刀斬佢都唔走的，好鬼煩

走 仲想有機就走
你會嚇到人

咁就唔好留啦
搵番自己翻黎，咪再諗
諗下點樣做好自己仲好
分手有幾閒

分左手 去人地屋企樓下等
唔再愛你既人，見多一秒都覺得煩，
等都係屋企訓住等。

垃圾

慳返啖氣啦，佢只會愈來愈驚你。過來人

同埋你最緊要同自己講，佢係唔撚愛你先分手，慢慢洗自己腦就會死心

好似facebook條片，有個痴線婆係人地門口出面拎住碌棍等人收工，隔住玻璃望入去

雖然我係比人飛個個，但我都覺係咁